大家有咩瞞住屋企人？

我講先

讀u讀到要見心理輔導，要見醫生，呢個sem仲諗住停左佢唔讀defer，我屋企人知道左應該想殺左我，覺得我少少壓力都面對唔到，第時畢業出去做野仆得街

自修室溫書溫成晚佢地以為我好勤力，其實成晚流流長唔知做緊乜，溫書進度好慢，又唔識，個感覺好乏力好辛苦

加油

食煙

驚甲由驚到唔敢dum垃圾

紋身

打丁

你以為佢地唔知啫

渣ga

其實我搵好多錢

HEHE

扮有工返

頭先見到 已經嚇到嘔

分咗手

樓主...應該要同屋企講清楚

其實讀u真係好撚大壓力

咩位 ?瞞左幾耐?

正一drama queen中二病垃圾

加左人工

同我一樣，屋企人成日見我溫書以為我好掂，其實我完全唔知咩事，好大壓力

關關難過間關關過

玩隻陳年game 洗左好多錢

買左間屋

叫過雞

個人黎講 我覺得做野真係輕鬆過讀書好多

中過六合彩，出面有層樓收租，冇同人講
繼續係屋企住，打風流工，俾2老屌冇出色

香港人嘅夢想人生

老竇以為 老母出咗去發咗達個個月畀大錢我洗
其實老母入咗精神科三個月
又唔想畀人知
出返黎又返唔到工
又問緊我攞錢
我就黎乾塘
又要讀書又要返工
啊！中學雞黎咋 係咪想逼死我

生意失敗蝕晒所有積蓄。
同佢地講冇問題，最多由0開始重新打工起步。
其實仲欠銀行30幾萬
日日都要計到好盡咁用錢，但唔想佢地擔心扮生活得唔錯。

不過下年1月就還晒啦

x2 暑期去泰國刺左老虎符

X2 諗返起讀書真係

屌過好女
食過學生妹處
老母同女朋友到而家都係以為我之前得一個女朋友
有條女大過肚，唔知有無手尾跟

你老豆點解會唔知自己老婆去左醫院？
平咪平時關係都唔好

中學果陣老母要我留係學校飯堂食飯，但最後日日都出哂去食

好撚酸呀

拍緊拖

食大麻

Asso 升上大學，讀到yr 3 quit左u，同學畢業禮就問人借袍，同屋企人係學校影相 出黎做左一年野就讀part time degree，2年黎就grad左。諗番起果時心情好矛盾，好大壓力

收心養性啦已經
有次食串燒個老細話:[上星期唔係呢個女仔架 ]
老豆有次食飯又叫錯第二條女個名

你又知條女大肚關你事?

隻豬我食，同我住埋一齊一排。

無錢用
上年因爲返多左份工賺學費宿費而GPA跌幅超過0.5 而家仲成日比佢地屌唔洗做

雙性戀
老豆都算開通
老母就仲恐同過耶撚

雙都好，同性嗰d點算

唔夠錢洗

有無後悔同有罪疚感？
有既話點捱一世
做咩唔繼續落去
食得人隻豬忍到心飛佢咩

人工高⋯
食煙⋯

當時我想同佢行落去，講到會結婚
最後係佢為左個大我地12年嘅呀叔搬走，係佢上司黎。
而對方有老婆，只係Player ，不過佢唔信，結局係個呀叔同佢攤牌，我同佢無復合。
不過佢過左一年之後用過呢樣野要脅我出面幫佢處理d麻煩野，我當還左

同樓主差唔多
想quit u
讀書真係好辛苦
就嚟讀到有精神病

我發現我細佬係基！但佢係我地面前扮中意女人，我覺得佢內心應該好痛苦！吾知同吾同細佬坦白好

出國讀書final year
今年depression同anxiety都嚴重左
成日同屋企人whatsapp、傾電話都會扮冇事

有一日我媽問我係咪唔開心 心情唔好
唔想佢擔心所以話唔係 我冇事
好多時都話忙緊 好多野做
但其實除左趕deadline之外 就係自己喺房喊
有時同朋友出去食完飯 番到宿舍都會呆坐喺度喊
感冒病左 慣性胃痛 都唔敢同屋企人講唔想佢地擔心
唉 覺得自己好廢

我都想紋 好驚比老母知 老一輩覺得紋身就壞

咪同佢傾下囉。
我成日都覺得真心愛一個人嘅，唔應該局限嘅外在嘅身體，而係靈魂本身。

利申:非gay，有女朋友

唔洗坦白 但諗方法慢慢比佢知你知佢基

成日以為我讀得好開心 其實大壓力到試過失左控咁喊 但永遠唔敢係屋企人面前喊

我都係紋背脊,平日無人睇到....

點發現?

考左電單車 有時會偷偷地食煙 不過好少食 次次食完要洗手食香口膠先敢返屋企

其實由細到大都覺得要洗呀爸呀媽錢好廢
覺得自己係負累
細個每一次見到想買既嘢都唔會岀聲
慢慢變得小嘢講同愈黎愈摺

到到中學拍拖情況先有改善
屋企人以為 ap 但實際拍左好多次拖
每一次都係想揾個人陪

叫個雞同埋扑過野

兩者有咩分別？

Weed 呢半年個人好大壓力 完全冇時間抖 個人好緊繃 有次朋友pick完攞左d黎試 就成日依賴佢

你條女係雞咪無分別

巴打想Tg搵你傾下野 相似煩惱

如果你叫雞唔係扑野咁句野未無問題lo 咩係叫過雞同埋扑過野呀？即係食過飯同埋屙過屎？

叫過雞不等如扑過野，聽講有飛機plan
扑過野唔一定等於叫過雞，除非你條女係雞。

Btw，層主個比喻
原來對於你黎講食飯同屙屎係同一個層次

成日匿埋喊
放工周圍行都唔返屋企
想過自殺但又怕屋企人傷心

樓主加油

巴？

投資左50萬，系但屋企人面前成日話無錢剩。

睇你條撚樣個西名就知勁

變性

第一個女朋友係人妻
大我成十幾年
到散咗屋企人先知

屋企人以為我係基

但其實宜家拍緊果個已經係第二個女朋友

覺得無乜必要同佢地講咁多

棄左個degree offer冇要走左去讀asso
比我老母知實殺撚左我

收埋個膠屎忽係衣櫃

睇你個西名就知你個大過百佳背心袋啦屌你老母

我試過收埋個tsubomi名器

Sorry我未叫過雞以為叫雞就係扑野，我既比喻係食過飯同埋屙過屎，可能你文學程度同邏輯能力有點低睇唔明，我解釋你知，我假設左佢叫過雞=肯定扑過野，所以我用食過飯同屙過屎呢個比喻，唔係咩層唔層次問題

加油呀！！你已經好犀利！！

搞過女人
搞過GAY
搞過SM

想停學就停
停一個semester無咩大不了
大撚把人肥2科要defer足一年
好過宜家大壓力學唔到野最後又驚fail爛grade
停學做自己野出去玩又好
去圖書館學自己鐘意既野又好
或者備課去sit都得

最後學習係自己面對
唔好理咩家人壓力唔敢做決定停學

拎左佢ipad 黎用！有好多大隻男相！佢既自拍！基交友app! 但佢中學同女仔拍過兩次拖，但大學到而家都無.

有抑鬱症
有自殺傾向
諗過想食煙減壓但始終二手煙會影響到人所以冇食
因此而染上左賭癮1年，輸緊，但都係自己afford到嘅範圍內

最諷刺係，我自己係社工

可能係Bi呢
拍拖揾女
扑嘢揾仔

你覺得細佬內心好痛苦?或者細佬唔想俾你哋知住
我覺得扮唔知會好啲 但言談中可以透露俾佢知你係支持同性戀者

有高血壓

平時笑笑口
但係成日都覺得好攰、心諗自己都唔知做緊乜鳩、幾時可以死
我諗香港應該好多人都係咁

讀緊大學
自己比錢

見個個都講 我都講吓先
生病了對家人造成好大負擔 覺得自己好冇用
有自殺傾向 但擔心父母 只能靠信仰支撐

+1

畢業之後會拒絕供養父母

點解會咁揀？

佢哋對你係基有咩反應

14歲有有第一個紋身係條腰到 依家有2個
下年21歲無一個屋企人知道

明明會去馬，但都會瞞

我養緊鬼仔......

結左婚

文學

邏輯上唔係食過飯同食過野fit d咩

瞓醒未啊你

其實我生活都過得好苦
雖然有層樓係手 但始終一日唔賣一日都唔會係錢黎我搵得唔多 好嘗試去慳去儲錢但係做野禁耐得幾千蚊係戶口
其實我無你地想像中禁開心 見大學同個ex分手開始就有啲抑鬱症既病症同感覺 有時無啦啦會好想喊
平日其實好壓抑好辛苦 感覺一直係個困局度掙扎

其實我仲有食煙 同埋有食啲你地由細一直叫我唔好試既野去減壓

其實我好愛你地 其實我好內疚出症黎做野無咩時間陪你地

其實我覺得自己好撚廢 一事無成
其實我大學果時無撚讀過書 日日食煙飲酒屌女食草

對唔住 老豆呀媽

打打下眼濕濕好撚想喊

巴打唔好收埋收埋
我之前就係咁
跟著去咗轉旅行問阿媽借住幾千蚊
返來佢鬧我洗費大 我就一次過爆曬出來 二十歲仔係老豆老母前面喊到豬頭咁

同屋企人講下 佢地會幫到你

其實佢地好關心好錫我
但細個就覺得佢地好囉嗦好煩
到無左先發覺一直隱瞞嘅就係一句簡單但又講唔出口嘅我愛你地

層樓唔可以放租咩？定自己住緊？
毒品之類的真係唔好試呀

佢試左喇

我都想未瞓醒

有冇人電話完全冇靚女相?我覺得save 啲三唔識七嘅相喺電話好變態

自己住緊 我同老豆呀媽生活習慣完全唔同 佢地準時晚晚九點半關燈訓教 仲要有個訓廳 唔想同佢地有任何磨擦

無左我諗我會抑鬱到好想死

仲有2個半月好快過

其實我係因為果個ex先會成個人變哂 分左手放縱自己係咁屌女 先會開始依賴左草

Tg傾下計？

細個買點數卡

讀唔掂大學

中左六合彩
$20

你屋企人扮唔知ja

其實唔太中意佢哋 三兄妹我排中間 明知我同吖哥關係唔好 (細個打架我留手佢打到我入廠)都迫我同佢一間房 只係為咗令吖妹可以有自己房 我就日鳩日同嗰淨識打機嘅人一間房 次次一返到呢又熄燈又用機械keyboard嘈到網吧咁温唔到書 冷氣口下下又對撚住我 只想講句搵到$我就會走 息事寧人足19年

私己錢

成日叫我快啲去搵個女朋友

但係又無咩話反對反感果啲

爛grade 要讀大五

由細到大都成日係格離房聽到佢地啪啪啪但要扮訓咗

Quit左u扮返學

個post出奇高汁
每個人都係有自己嘅痛苦

有時分唔清對愛自己嘅人坦白好, 定係唔想傷佢地而自己收埋

帶男朋友返屋企瞓 有扑過嘢
分咗手後 佢哋問我有無蝕過畀人？
我答無 佢哋話咁都好啲
我只係唔想畀人鬧

每個人都有自由 你有無諗過自己有時都會嘈到佢？返工已經辛苦返到屋企仲要就人 都幾on9

仆街，醒起一單野就要找數
賣左屋企人出嘅車，條女就學緊車話學完俾佢揸，問題係我無錢買返

好多紋身 佢問起我話貼紙

買左樓

天真的屋企人。
我帶親女返屋企佢地都以為實扑野，不論過唔過夜
之前喺社區中心義教結他，有條女咁啱住付近，話上黎我度想練下，屌我老豆叫我唔好玩咁癲

以為我同女朋友好sweet, 我女朋友好乖，其實佢比過兩頂帽我帶

老豆打定底, 等你發現佢出去玩時你唔好踢爆佢咋

我條女都好多，好在兩老知道又唔介意。
我自己都想炸手

打漏咗我唔怪你 不過我吖哥就讀緊書嘅 同埋自由嘅前提係唔影響人掛 我就不嬲有乜事會好大聲都出房搞

唔會係咁掛
我老母仲正，試過同朋友路過旺角帶埋去我媽度食野，我媽以為佢係我條女，係咁捽佢

唔響香港讀u
依家有情緒病睇左半年都未好
食煙飲酒自殘做齊晒 返香港嘅時候死口唔認
成鳩日上唔到堂走到比人warning
個個月洗錢倒水咁倒返極parttime都唔夠食宿同睇醫生
仲要愈嚟愈嚴重 有自殺plan

然後次次wts講電話都話冇問題
呃鳩佢地讀得ok過得ok 遲早爆煲

知道老母出面同個男人有野

呢位巴打應該幾自私

你個名

有抑鬱症

撞車死左唔敢同屋企講

買點數卡

課金

有情緒病

Same

自己其實好冇自信 諗野好負面 成日都好唔開心

多啲搵朋友 伴侶傾下計

以為床頭啲大舊紙團係用黎抺鼻涕

我吾你老母咩

去叫雞

食過大麻同煙，搵錢搵得多過佢地預期

我其實搵好多錢 不過呃鳩你地搵得萬幾

我比人屌屎眼

屌你老母臭閪 垃圾mk死撚番去5p呀

收埋咗套av係個箱到

叫雞

隊草

我唔孤獨但始終都係人黎，我好開心就假既，我好堅強總會有軟弱時候，我買唔到樓，我睇唔到將來

唔識處理
唔處理又好對我老豆唔住 唔想做仆街仔
又唔可以同老豆講 唔想家散
同老母講 又死口話係fd
好憎我老母唔想再同佢講野 但佢由細對大都好錫我

掙卡數，還極都未還完。屋企人以為我有積蓄，自己搞得掂，其實我根本冇錢 個個月清袋

同老豆關係好差，成日驚佢會趕我出門口，諗住一還清卡數就離開屋企/香港

其實有好多野，大大小小，都唔會同屋企講，反正講佢地都唔會明，只會覺得係我唔好

撞過車

同過男仔拍拖 仲要而家對男仔大性趣過女仔

利申: bi巴

老母以為我好多朋友
咩生日都有人陪
但其實都係自己一個

仲未交sem1學費

差銀行政府夾埋八萬

會考alevel嗰陣話去自修室其實係去網吧

我有朋友都係咁仲會上莊玩活動自chur等自己冇晒時間
但佢身體又差搞到成日病 又冇時間訓
而且佢屋企有時會鬧交搞到佢崩潰
想問做朋友有咩可以幫下佢等佢冇咁唔開心

自己精神衰弱，但無同屋企人講，佢地只係以為我壓力大

我明白... 我唔知點開口講好...

讀U都叫壓力
正垃圾

利申:輕輕鬆鬆搵住錢屌住女1st hon

我覺得我冇野暪到屋企人 唔知點解我做緊咩同發生左d咩事 佢地都一定會知同一定批得我中

成日啪啪啪 因為我好享受

自資degree比唔上asso

14歲就去外國，無朋友，無親戚，我喊足一年，但怕佢地擔心，無話佢地聽，只報喜，不報憂。

15歲時候，差啲俾個同學強姦，如果無我兩個好朋友及時揾到我，我諗我已經...

當時我太驚，亦好怕如果俾學校知或報警，咁我屋企人就會知，所以我選擇唔驚動任何人，除咗嗰兩個好朋友外，唔俾其他人知。

但嗰人唔成功之後，竟然好似個八婆咁周圍散播謠言，話我明知佢有女朋友都好主動，然後接二連三嘅校園欺凌，就發生喺我身上。

所以曾經我好憎男人，好怕人，個人更加內向。
不過亦好好彩呢件事令我睇清楚好多人，
好多謝當時嘅幾個好朋友，無論咩事都會好保護我，好相信我。

到大學嗰幾年個人好抑鬱，每日都覺得自己唔知做緊啲咩，讀既喺父母想我讀，但唔喺我自己鐘意嘅科，日日飲好多酒又食好多藥，曾經好多次想自殺，當然我唔會俾佢地知，因為我愛佢地，我知佢地好想我好，我唔想令佢地失望。

除咗犯法事無做過外，其實我曾經好壞，至少我覺得當時嘅自己喺好差，好墜落。

你好撚廢

ADHD?

有抑鬱症
成日收埋自己係房喊
試過自殺

quit左asso 依家做緊fulltime 日日扮學

沉船

final year Sen two大壓力到有抑鬱，差d跳樓自殺，自己一個去見學校輔導同醫生

好想同全家人開拖。佢地當我屋企係集中營。佢地d 野又放晒係度。我d 野又比佢地掉落垃圾桶。間屋我比錢買架

同女朋友分左手
有重度憂鬱症

中咗六合彩頭獎

一樣
老豆好保守
紋左成年都未知

一直同佢地講病情有好轉
但其實冇好轉太多
最近仲驗到我奶埋紅斑性狼瘡
唔知點同人講
唔知點講
我自己都面對唔到
食住藥扮冇事過得一日得一日

會講粗口

收埋啲18禁figure係櫃用日曆遮住

仲未有人講有性病

其實我好鍾意飲酒
個種wing wing地嘅感覺好正

其實我同男朋友分手唔係因為我覺得佢自私咁簡單
係我發現佢去叫雞

其實我想去busking
我知你一定唔比 但我會照去

唔係親生仔

做援交
既然得到手又唔珍惜 氹完人上床就變臉
我搵多啲錢 買多啲野 對自己好啲仲好

中學已經屌過女，第一次仲中出過(已18歲)
到依家只係同幾個好知心嘅兄弟講過
已分手

加油💪🏼巴打 🙏🏻

我其實唔係你個仔

叫雞 駛左成三萬幾蚊

冇晒錢

我都喺，永遠唔會喺屋企人面前喊，扮哂開心。
有時搭搭下車，行行下路，總之一無咩人嘅地方，我就會無啦啦會流眼淚，匿喺房諗諗下嘢又會。

我唔想咁，但我除咗返工同對住屋企人、同事同朋友外，我控制唔到，每次自己一個就會咁，所以永遠無人發現我有事。

好多時明明我好抑鬱都笑著對佢哋
中學果陣一暪 暪咗成個中學
成日唔開心會自己一個喊住隊酒 返到去又笑住唔想佢哋知唔想佢哋擔心

我都見緊counsellor，情況又無好轉，都唔知點算。長期失眠，返學日日想喊，又喊唔到。

我成日係街控制唔到就喊

垃圾㗎counsellor,不如見醫生or CP

我一唔食鎮仔（安眠藥果種）就會瞓唔到

我有諗過叫counsellor轉介我出去睇精神科，但係諗諗下又覺得好麻煩，唔知點解好逃避呢件事。

抑鬱香港好多人都有

我唔係諗住defer
我係讀得差到defer
我明你感受

夢想

留返啲尊嚴比細路
冇人鐘意比人睇穿晒底牌

返埋啲垃圾工 成日OT無補水 都同老母講撈得好好 唔想佢地擔心 每個月都有比一筆家用 之後自己死慳爛慳 好多時lunch食麵包就算

其實我隻1415仲未放 輸左兩皮野

1.讀左個master
2.每年年尾大約有8個月bonus

覺得自己一事無成

其實我超級超級超級介意自己冇爸爸

唔明點解成段婚姻都係意外都要生我呢個二仔出黎

收埋左份遺書 諗住到時候就拎出黎人間蒸發

唔敢死 因為唔想呀媽傷心

小六同中學嗰陣瘋狂去網吧打機
最癲嗰陣日日放學都去打兩三粒鐘
搞到成績一落千丈 仲成日同兩老鬥氣
差少少比人踢入黑社會
同屋企人話去圖書館 其實九成九去咗網吧

但我從來冇坦白過
到宜家入埋U 都會間唔中去下
屋企人都仲以為我係去拉把溫書/傾project

sorry呀老豆老母 成日呃鳩你地

右邊心臟唔識跳，廢事講出黎佢地擔心

暪拍拖

夜晚成日出去飲酒
屋企人成日覺得我唔上進 其實我都好為自己嘅前途擔心 我表面上笑笑口 我心入面諗咩你地又點會知啊
仲有以前同屋企人講學校去交流團 其實係同咗幾個fd去台灣玩

其實自己好無目標好懶又好唔知自己想做咩但係又要係人面前扮有上進心扮好識諗
份工而家好悶好無聊好無挑戰性勁想走但係又要係人面前話份工唔錯無乜特別野

唔止自己屋企人 連係女朋友同埋女朋友屋企人面前都要扮

好辛苦

搽指甲油（巴）

發夢果陣識左個賣可樂既朋友

發夢帶過條女番屋企

成日係屋企打丁

走堂
入qq牛
鍾意女仔

拎左啲錢去炒股

食煙 紋身

落bar飲酒

加油啊 仲有兩個月

食煙、大把紋身

失眠，無一晚訓得到/好，連續咗三年

其實我好想要自己有一間房
次次問親我都笑笑口話依家瞓廳幾好

分手之後太傷心 開始食煙飲酒落club.
你地以為我好乖 但其實我唔係

響外國就隊草醫depression啦

細個試過比男人非禮

隊草是常識 叫雞

兩年入面學壞咗染上賭癮 負債五十萬左右 本身係自己範疇入面都算有前景 但而家大部分糧都要還債 而且我仲覺得自己仲可以靠賭番身

直接搵私家

之前Quit 撚左U, 個陣時日日都番大陸,比人教壞,沙咀玩到沙灣再玩番沙咀
無讀書老豆老母到而家都未知

利申:扮畢業超過6年

還得起就無所謂啦

讀緊個19自資degree已經3年，想quit去報asso,但又好似太遲，每日暈暈噩噩咁讀埋佢算。。

另外就係其實我咁多年生活都無乜點開心過。

因為屋企窮自己自卑又係毒能，每次老豆老母講埋d我將來結婚點點點/香港地生活係咁艱難，我就好想屌佢地窮人就唔好生仔。

早兩年銀行條數兩百萬，比朋友夾埋大陸人呃，到今年批生意先開始叫做上返軌道，我唔撚信命，天道酬勤

還得起命就無所謂啦

叫雞算

十幾年朋友，數事少，信任事大

裸辭左

一樣
不過老豆老母冇信仰
家姐就有
應該唔會接受到

讀書讀到好灰都仲扮勤力
實質上已經開始冇咩心機
但佢地仲覺得我好正常

浪費以年計嘅時間嚟還 好浪費

沉迷叫雞 有女朋友都照叫

面對愛情好軟弱同無安全感
唔係係佢地面前咁型咁瀟灑

我都係類似
但就係我上男朋友屋企/宿舍瞓，近排比佢破埋處
未破嘅時候屋企人都有問我地有幾親密
我話淨係錫下攬下但其實都試過指插/口交

座過監

嘩屌 咁都瞞到

中左2獎 但同佢地講中左3獎 請左佢地食餐好同去左次旅行

其實我好撚想喊
但係佢地面前要死忍

好想老豆退休後買間屋比佢係秦國住
我自己係香港住大屋

想做女仔

BI

你肯定無家姐細妹

其實依家唔喺香港每日都唔太開心好大壓力
病左 分手 抑鬱 車禍 我都唔敢同佢地講
佢地以為我唔喺香港唔洗俾人管住好多朋友好開心
其實我每日都好掛住香港好掛住屋企

same出國讀書final year
上年開始壓力大到可以一日mental breakdown 30次喊足幾個鐘 經歷過depression 有諗過自殺
而家身體出現問題有vitiligo
成日覺得自己好冇用 做唔到好似d勁人咁好多research exp 到要apply grad school先知自己係0
一路apply一路大壓力 一有壓力就乾嘔 真係遲早玩完命仔凍過水

lm

係外國讀書，每次同屋企video call都要扮開心，扮得閒，其實只係想聽多幾分鐘佢地把聲

個個月都擔心份糧唔夠交租，又驚GPA跌，極度懷疑開始有抑鬱，日日個人都好攰好崩潰都唔敢俾屋企知 成日都有衝動想永遠瞓唔醒

失業

扮搵到錢
唔洗佢地擔心

就同女朋友去旅行 唔知點開口好

唔打佢地仲驚

收得埋 good👍🏼

1 工作壓力大到成日失眠 番工比人侮辱
對住屋企就話番工幾開心 d野全部做得黎

2 男朋友搵得好少 呃屋企話佢養得掂自己 虛報佢住既地方 驚屋企人對佢印象差

難聽過粗口

如果係我我都會咁

好慘

對現任好D...

有個抑鬱症
自己去青山醫院覆診

你都好為你男友著想，不過你咁做男友介唔介意架?

差唔多，睇返資料係有史以來第二大既獎金 。
我個時只係輕描淡寫咁講中左十幾萬，同屋企人食餐好再比左幾皮佢地洗。當年買左兩個單位收租同兩個的士牌，兩架都放租，但就做下替更（一星期返三四日）。

每日一j

背住女友叫雞

做左老闆，係外地買左樓

最重要係揸白卡

冇人想知呀柒頭

U Grad之後有情緒病，做過年幾隱青
日日呃老豆老母話搵緊工
其實無自信到連CV都唔敢send
喺屋企人面前扮無嘢有講有笑
實際上每分每秒都好自責
覺得廿幾歲人仲係成條廢柴咁做屋企寄生蟲好無用
準備好晒自殺計劃同遺書
臨實行嗰刻諗起老母以前喺親人喪禮崩潰個樣
唔忍心兩老白頭人送黑頭人先放棄

無朋友 次次出街都話同朋友其實永遠都係自己一個
長期見社工 有輕微抑鬱同情緒病 好彩唔算嚴重
上過天台綁過繩打算自殺
每日一丁
帶過ex(女)番屋企

收埋好多4仔碟係衣櫃， 睇完亂放之後次次都發現整齊咗

我都係社工

巴打而家情況點? 有無搵咩人幫你啊?

一開始屋企人知男朋友學歷低又冇正職
已經叫我唔好跟佢
後來真係有番full time 咁我咪同屋企人講佢份新工撈得唔錯

男朋友唔知嫁
盡量都唔比佢兩邊有機會接觸
好女兩頭瞞 唉

睇晒留言
真係覺得香港人患有抑鬱情況嚴重

TG 傾? 好有反差

奶腳我ok
我同你一樣
成隻腳都係紋身
我老母同我講紋邊度斬邊度

拍過拖

以前成日帶女上屋企扑野

有幾大啊

中三嗰陣 老豆忍唔到痛症喺屋企跳落去
全家都好sad 因為我係唯一一個男丁
所以一路都撐住 冇喊過 直至dse太大壓力
日日放學鎖門喊

巴打支持你 辛苦既可以搵我傾下，起碼多個人分擔
做你樹窿@RM_CyberY

勁普遍 之前返工返到想跳樓

結果靠自己克服到，已經唔會再諗自殺咁on9
嗰時除咗屋企人咩人都唔見，咩都屈埋喺個心度搞到愈嚟愈衰
諗返轉頭如果當日有搵人幫手應該唔會去到咁嘅地步

自殺係一時衝動嘅念頭黎

咁而家搵到工啦?
解決到就好喇，始終諗到去自殺呢步都證明你真係承受唔到
以後唔好輕言自殺，最難過既一定你父母

晏啲

壓力好大

我都明，想追hon真係好大壓力。一個course mean b- 左右，正常學生拎b or b+已經好滿意，但追first hon嘅話b+已經係爛grade，真係好辛苦

唔急，你有需要先搵啦

會唔會好貴？我無乜儲蓄
又唔想話俾老母知，搵老母拎錢

點扮

晚晚同佢講返工
其實去左打poker

可唔可以講下自己讀乜
我宜家yr4都仲係好得閒 冇壓力
我呀媽都成日話我太得閒
我讀八大bba

想去無咩人既地方生活

仲有成日用電腦玩咸Game（不過佢地應該知）

紋身果幾位巴打你地點瞞 想紋隻小丑落小腿

比男仔含過..
利申男

中左六合彩頭獎日日扮返工其係買左間屋日日打機

女朋友係玩game識

我無Save到 但我唔覺得女仔會欣賞我呢點

醒

認多兩年大學畢業

細細個打機同買卡打deck 加埋用左好多錢

善意提醒 好過連個仔婚前都唔比

有賊入屋 不過比我趕走左

Agger

自己比壓力自己？
咁成世都會好辛苦

我係gay

返工做到嘔但係屋企人面起扮到好得閒唔想佢擔心

咭數 雖然唔多 但成日都話無

下年同男朋友去旅行
我阿媽比較保守 所以好反對我去旅行
但係7月已經book好哂機票酒店
而家仲有兩個月就去 我仲未講
唔知點可以點

我係廢人
冇錢冇技能冇學歷冇事業冇關係冇人生目標

對唔住啊屋企人

極度咸濕
lunch 有時偷偷地去叫雞

中學畢業

Hi 樓主 希望你睇一睇我嘅故事
我就是成功的例子
我yr2讀到要睇精神科食藥
偷偷quit左
到放jupas先敢同佢地講
佢地嘅反應係:喔 你鐘意啦
我:

我係quit u嘅日子諗過無數次自殺 每日都喊
諗好多次比父母發現一定殺q左我
點知結果係一句你開心就得
而家我入番u （我本身dse 20分 ，有機會入唔番），同父母關係比以前好左好多，過番有規律嘅生活，有因必有果，你所諗嘅壞可能係好
樓主，quit u暪唔到一世

可能只係你覺得你家人無咁愛你（我當初就係咁） 其實佢地真係好愛你 見到你有病 佢地一定唔會屌7你

依家超愛家人
樓主加油

點解你e d人可以有咁幸福既結局

想知樓主讀咩科

真係好多人有情緒病
各位頂住同埋加油呀

開心生活

其實高Grade 好勵害
我從細到大都係Pass fail 剛好過
再pass fail剛好過

我得隻腳有
咪除左去廁所之外都著住條長褲囉
唔係可以點

仲難聽過粗口

我係蜘蛛俠......

係外國撞車撞到翻左 無講過比屋企人聽

有sp，佢地以為我勁乖仔

想遲職不過無同屋企人講過

阿媽個病藥錢都幾貴，同佢講都係幾舊水者
其實一個月要5位數字

病

冇野需要暪

其實我唔係佢地親生

以為自己留言

話唔定係佢地暪你呢

你覺得真係唔知咩

幾年前試過一次
屌到你老母大肚生左你出黎

辭左職

個人廢 唔想面對 晚晚飲酒話咁先訓得著

收埋左個飛機杯係房

唔夠錢洗
有時家母問夠唔夠錢洗，真係唔敢同佢講其實食飯錢都冇

做人有幾蠢先會將校園欺凌收埋收埋

細個成日俾人笑俾人玩俾人唱，第二年就同佢地反枱打過，成班人連埋我自己一齊入廠，之後無人敢再攞我嚟玩

響外國有抑鬱症就隊草啦，有藥唔食真係抵你死抵你賤

比人拉咗, 保釋梗

同妹夫搞左

最大嘅應該係自己係hehe冇同屋企提過
想去留學但知佢地唔想我走，依家報咗留學試，拎咗offer先打算同佢地傾

same

成日講粗口
賭波輸左成個月糧

真心唔覺心頭唔高求pass其實係輕鬆，最緊要有朋友一齊最後2ndlow

本身同呀爺呀嫲住 一直好想搬 但未儲到錢
最近呀爸話同我搬出去
一方面好開心可以有自己空間 一方面擔心老一輩反對
仲未諗到點講 諗住下星期先講
但12月中前就會搬走

Same here 岩岩遞左紙申請休學

私底下幫佢哋在＄330，買入700騰訊....

330蚊放左隻700
冇話佢地知

佢地仲日日留意住

讀u讀到有抑鬱 成日想自殺但無同人講過

蘿莉控

gpa好低 好唔鐘意讀書 好想quitu
但扮到讀得幾好

外面有3層樓收緊租......

好鍾意講粗口

有嘜問題

真定假，咁點賠番比佢哋....

吾你細佬

quit左u retake
隊過草同其他野

老婆同自己一齊之前已經好有經驗，甚至婚前俾過綠帽自己戴，但屋企人以為佢係隻豬俾我食左嘅乖乖女

係出面豬左幾千蚊

係咪叫雞呀？

收埋飛機杯

我房門長關
除左去廁所之外基本上都會著長褲
好想紋埋手不過冇得遮

呃9老母得15k人工，其實35k

幾年前俾公司炒左
唔敢話俾家人知
唯有日日朝早著晒西裝出門扮工
夜晚七點幾八點先返屋企

我控制到盡量唔喺人面前喊，唔俾人發現我喊過，但一少人地方或者喺房就控制唔到

冇計，預左㗎喇
不過有時望住自己個紋身，會有種開心嘅感覺

有啲睇到好心酸 加油

係屋企瀨屎

咁佢當年14 15 歲想點
講真我未到20歲 都唔敢話自己成熟

買股票

寫照

去得邊到hea時間？

紋身唔敢講都算 食煙都唔敢講 成個on99中學雞咁

覺得我係乖仔 好純
但係嘢都扑過了

去圖書館
行博物館
去大家樂麥當勞坐

買股票賺左小小
買左個車位畀自己

似乎最多係叫雞 同情緒病

一開始我都俾人屌到上天花板
佢地慢慢就慣左
之後出嚟做嘢有返咁上下壓力，放工返屋企入廁所食枝煙都冇再出聲
人生係自己嘅，父母有責任勸你唔好食煙
但冇權阻你食煙
你自己對食煙呢種行為負返個責就係
到時身體差就唔好賴

紋身 食煙好普通

屋企以為我A0乖女
但拍過幾次拖了
以前話去朋友屋企
其實去ex到過夜 去過旅行 啪過了
仲有我其實幾enjoy啪啪啪

好快有人留TG

暪住老婆偷食

🍨🍦

買左車

同你一樣情況

唔係處男
拍左好多次拖
屋企人以為我無拍過拖

渣左3年電單車, 仲渣緊

無人知我其實都係會有壓力

貴唔貴

衰仔，好玩唔玩玩人包鐵

無秘密 真係要計 銀行密碼算唔算

加油，1月好快姐

差10幾萬

我老豆之前都係咁 好心up

屋企有飛機杯，收埋左。

其實我好唔開心

其實我讀U讀得好辛苦 好無助 讀緊嘅嘢真係完全唔想讀 幾咁俾心機都係毫無回報 會揀宜家呢間學校都係為左你地滿足你地期望

我好想住hall 打old ball 學new ball 同一大班朋友一齊嘻嘻哈哈 但係我唔放心阿媽妳自己一個起屋企對住四面牆

我好想乜都唔理做自己想做嘅嘢 我宜家所做嘅一切都只係為左妳開心而做

小學2年班開始有ocd, anxiety disorder同depression
曾經比人欺凌過玩過
屋企人問有無比人蝦過
次次都話無
佢地成日擺好大期望係我到
但我又垃圾 DSE20分讀asso
佢地好想我入到大學
我成日都好驚gpa唔夠 interview表現唔好會入唔到
佢地成日噪交
好驚佢地會分開
我成日都會將唔開心嘅嘢放大
之前做過1年幾parttime
因為太攰唔想做(個時巳經有睇psychiatrist 同clinical psychologist 同食藥)
但成日俾佢地話我廢
話我郁啲就話攰
人地都可以兼顧parttime 讀書
覺得自己好垃圾
諗諗下就會喊
成日喊到枕頭套都係眼淚印
經常自殘打自己
諗過自殺被車撞死
但廢事男朋友同屋企人傷心放棄左
諗起佢地又覺得好心痛好辛苦
(多謝你地睇哂)

亂倫

性取向

我已經好努力保護自己，但我點都唔一個高我成個頭又做開運動嘅人大力。其實起因喺我只想好好讀書，唔想拍拖，而呢個人追咗我半年，我有好認真同佢講清楚，什至一見到佢就盡量避開佢，
但佢性格喺佢要嘅嘢就一定要得到，俾屋企縱到自大又放任嘅二世祖。

雖然佢唔成功，但我到而家仍然突然個腦彈出當時畫面就會喊。

冇積蓄

有啲似我屋企

老母成日問我地下做咩有D漬
我都話倒瀉牛奶
其實智障都睇得出唔係
但佢都係扮信我

反抗喺無用，越反抗，佢地只會更開心，唔理佢地，無視佢地，佢地覺得無聊就唔會再玩。
搞大件事好容易，但我唔想我屋企人知我過得唔好。

痴撚左線

喊下會唔會好啲 ?

有喊，當時瘋狂讀書同做運動令到自己好攰先訓到覺。
其實嗰時學校無啦啦有個老師叫我去見社工，見咗半年，但我又點會相信佢同佢講咩事，費事學校通知我屋企。

我諗...有啲心結喺要靠自己解

就係你呢啲仆街冚家鏟年中害死唔少有冤無路訴嘅人

知道老豆人人同個大陸婆曖昧，仲日日反屋企第一句叫我衰仔

唔知道我靜靜雞quit u
利申 奮鬥18年dse

屋企以為我仲係處乖乖女
其實同ex玩過好多花臣 有sp 試過one night stand
其實好中意扑野

成日覺得自己害咗呀媽，有排日日都諗點死好
然後就係壓力大借財仔去玩去買嘢
不過唔多 還得起

扮到好蠢 其實咩都知

同隻貓講嗰句「冇人要你㗎喇，你以為有人愛你咩？冇啊，一個都冇」其實係對自己講（利申：好錫隻貓 ）

貓心諗：哦，講咁多咪又係要餵我，ON9的人類

同巴打情況幾乎一樣

Year3 打算quit u 唔讀垃圾乞食科 讀得好辛苦 諗唔到將來
報多次Jupas 但諗住瞞住屋企

咩科啊 公務員幫到你

腫瘤

偷偷地買左電單車
直到炒車先俾人發現

老母屌都無屌一句仲令人難受

讀大學真係好大壓力，
有一日突然老豆打黎問我食左飯未，
我同左佢講：我好大壓力，好想死，唔好煩住我得唔得？
利申：好後悔，不過佢到依家都覺得我好堅強

讀u但食屋企零用錢
有儲錢但一直用左唔少錢買CD
4年間洗既錢夠買部MacBook pro

佢應該以為你講笑？

好大機會下年唔會係香港做野
應該以後都唔會番黎

買股票輸左一個Sem學費咁多既錢
平時老豆老母都好撚慳，雖然果筆錢大半自己part time搵

媽咪成日都話想見未想新抱
幾個月前已經被分手唔敢講

點解咁似某套戲嘅對白咁?

係外國讀書時識左個男仔初時好好朋友
一次飲醉比佢強姦左，冇左隻豬
而佢有女朋友，周邊朋友私底下話我做人第三者
事後個男仔同我講係大家你情我願，唔認同咪報警
當時一個人係外國唔知點算，
唔敢打返屋企亦唔敢同任何人講
最後有PTSD

屋企人以為我無事好開心…
但其實我已經開始緊寫遺書

Bi sex

草
搞大左女朋友
有女朋友
食煙
煩惱

寫完send 比我參考，好嗎？

其實我拎左d學費玩傳銷 賺左7萬....

分左手日日喊，係街喊，冇人既時候又喊，控制唔到自己

唔係，我喊哂咁同佢講，
跟住佢仲要屌我，話我唔好痴線啦，有咩都要捱架啦。
我即刻回復理智，話：好啦得架喇，我訓教了。
跟住轉個頭再喊
到週末番屋企，佢就無理我，佢有佢打機，我有我存在。
不過我知佢口硬心軟囉
其實我都係女仔，我覺得佢可以對我好d

巴打唔好睇唔開啦

早死早着

絲打加油 我都係外國final year讀書讀到喊 midterm之前嗰晚成個人崩潰喊左 同屋企人傾吓啦成個人會舒服啲 共勉

兩大個紋身
呀媽知道應該會殺左我

我唔知點同男朋友分手

雖然我日日對住佢地好開心好活潑咁
但其實我好撚辛苦 好想放棄晒所有嘢
日日都好攰好大壓力
成日自己一個偷偷地喊
我搵唔到自己嘅目標同生存意義
繼續捱係因為我知佢地好愛我 我唔捨得要佢地傷心

懷疑有depression
日日呃佢地份工做得開心

一年前差一步就自殺
好彩有班朋友

呢個post好sad

以為我仲係好毒嘅乖女但我拍過拖，玩過one night stand有啱Sp ,又食煙 又草

發夢衰在十一

明知故問
分明想你難堪

冇爬文 我嗰啲好小兒科

呢個真 唔係個個都視啲gpa如浮雲

( Show Blocked User - Ching識波 )

懷疑自己有adhd定唔知專注力不足果啲

咪玩啦a0呀

細個中一中二開始拍拖一直都有同啲女朋友有搞
佢地以為我一直都乖仔黎

係呢度見到巴絲打們各自有各自煩惱
亦有唔少同道中人覺得讀u好大壓力
唔知講咩好 休息是為了走更長的路
加油 共勉之

讀書讀到好輕鬆咁，屋企人見到我成日同個男仔一齊就覺得我拍緊拖，其實我只係做緊人第三者，讀書成績好都係深夜死溫爛溫，仲有就係覺得我好乖好聽話，中學嗰陣以為我放學去咗補習，其實上咗ex屋企搞 幾年前中學嗰陣開始有強迫症，收埋咗好耐都收得幾好，但最近讀書壓力大搞到又嚴重咗

左邊膊頭
瞞左半年左右

知道老豆出去偷食

所以咪暪佢地囉

朋友個part同我好似
巴打 多啲講出黎 唔好鬱埋鬱
加油

大壓力到抖唔到氣
扮開心
扮無事
好想喊曬出黎

我紋戈個可露可遮

好似無

下年要做ACL手術
仲未諗到點同佢地講
唔想屋企人擔心 但又冇可能唔講
點算好🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️

破處

啱啱都有人開解左我 我都想開解返你…

衰11？

爭十幾萬

爸打同你好似
仲差2年

其實我同過女仔拍拖又同過男仔拍拖

Btw樓主，每個人承受壓力嘅能力都唔同，能力高唔代表勁，能力低唔代表廢，身體健康最重要，唔好為左滿足他人期望而犧牲自己，共勉之

我想做女人

defer左
玩電子煙

btw, 原來咁多巴打讀U/ASSO讀到咁辛苦
雖然好多人話求其碌過就算
但去到想defer甚至quit呢步其實係代表緊你自己個人係出現d問題
所以有咁既情況既巴打唔洗驚 最緊要搵人幫
解決左自己心理/精神上既問題先可以繼續向前行

Gpa爛晒

成日走堂唔番學
淨係番過頭一個星期 已經fail左一科
但又成日扮番學
又爭住啲卡數

唔開心會自己喊第日繼續過日子

唔知我月入幾多，加咗人工唔畀家用。

明明拍緊拖都話無
唔想屋企人知男朋友細我幾年，仲要係私生子

日日都開心對住佢地，其實我真好撚唔開心，做左野之後，其實我情緒病嚴重左，每日係火車站都好想跳落去
其實依排我輸左10雞野股票

比人呃左十幾萬 讀緊書但想quit左去岀黎返工還錢

今朝檯面條蕉我食左

scholar就嚟用哂冇錢開飯又唔想問佢地攞

17歲果陣炒股賺左球幾野

懷疑自己係咪執返黎嘅疑問

讀書返工好辛苦但唔講比屋企人聽
讀書個陣讀到有情緒病 想自殺但又唔捨得

最後捱過左 我得你都得嫁 唔放棄 就算唔叻都對得住自己 加油

係去過餐廳同食過飯

老母問我做乜唔搵個女朋友係外國讀書唔識下鬼妹仲問我係咪gay
啲鬼妹好樣衰呀送都唔要 韓妹傾偈又傾唔埋 港女台妹日本妹一個都無叫我識啲咩人

食煙
Weed
有過b 想落之前意外冇咗
有供奉過泰國狐仙之類嘅

老豆老母眼中係乖乖女
但佢地知我有個細紋身
上面嘅應該第日識到新男友都唔會講

爭人錢同一筆咭數
又搵拎d 錢都玩HG，一仔

扮左半年有工番

其實唔好覺得自已好癈，
係頂唔順就係頂唔順，
做唔到就係做唔到，

頂唔順就要同屋企人講，溝通下，
要記住一樣野，永遠最愛你既，
支持你，一定係你屋企人，

當件事去到最壞既時候，
就已經返唔到轉頭，

睇左一半呢個post , 都見到好多人收收埋埋，話唔想屋企人擔心，唔想俾人鬧，

p.s. 細佬曾經犯事坐過監，見到父母日日淚流滿面，又內疚個樣，
第二係有個親人好後生意外過身，父母好傷心好傷心，父母當佢係女咁

有排返工返到好sad 應該有抑鬱 好驚返工，lunch嘗試想跳樓

我都係訓廳

其實有講過下讀書讀得好辛苦，但諗深一層，其實講黎都係冇用，呢方面佢地都唔會幫到我，講完都解決唔到件事，反而搞到佢地多樣野擔心仲on9，佢地學費上已經幫我好多，讀書讀到咁都好對佢地唔住

一路中學讀書以黎都一直好地地，係直到大學先搞到又見醫生又見心理輔導...

岩岩grad 自己有目標有想做嘅事 但唔關讀個科事 所以唔敢開口講 因為怕佢地覺得我唔現實/接受唔到而起爭拗 其實我好愛我屋企人 一方面唔想佢地失望 但一方面又覺得人生路係自己行 唔想做啲自己唔情願嘅事 第時就埋怨當初點解唔堅持 試左失敗我唔會後悔 但無試過就一世就一定會後悔

坐係圖書館見個個都好自然咁溫緊notes，打文既打文，唔會有問題，一路做就會做得完，唯獨我望到我面前疊notes我已經好驚，驚到個人震晒，開始想喊，覺得唔知點算，幾時會完，我覺得自己好垃圾，格黎前後左右咪都係做同樣既野，邊會有人好似我咁，所有野都好似理所當然，圖書館就梗係溫書，邊會冇程程想喊

因為你無技巧姐😂

返工比客投訴

屋企人就冇 但女朋友唔知道我有個病 怕佢知道左會唔知點

Gpa得2好低

我同佢散咗

想做有錢人個仔多啲

我知爸爸媽媽好錫我 屋企得一粒女
但我係les 一路以黎都係同女仔拍拖
我都唔想 但我個心唔會有得揀去鐘意d咩同唔鐘意d咩
到我畢業 我想同女朋友一齊影畢業相
我想結婚 我想搬出去住有我自己既生活
我太厭倦因爲非主流而遮遮掩掩既生活

個個以為我有女

考完DSE 快快趣走左去外國讀書
同佢地講 就係想增廣見聞
但仲有一個隱瞞左既原因
就係想為左逃避屋企人
佢地係我考DSE 前一個月離左婚
由中三開始睇既精神科一直有好轉 就因為咁突然急轉直下
最後溫唔到 好唔focus
DSE 比預期低左3-4 分
考唔到A1 A2，都唔想入派到既A3
再+上呀媽因為離婚既事好抑鬱，日日都喊一次
我頂唔順，所以決定「偷偷」出走

而家人係外國 心病漸漸好返啲
但諗返起當初有咁既諗法 好內疚

唔係處，做過好多次愛，有sp fwb 呢D

開馬會ac
返工好辛苦 唔想佢地擔心

無
反而有好多嘢其實好嚴重
但特登簡化同講到好輕鬆

明明自己好大壓力
好辛苦 但無諗過俾佢哋知

人工

成日即日來回去左日本睇live 佢地以為我去左返工

有次肚瀉 all水 瀉到3-4點 隔幾分鐘就想去 但頂唔順 去左訓覺 點知賴左屎 張被 hi到好臭 跟著成張被掉左

啊媽係咁問我做咩掉左張被 唔敢講

Lesbian
同過女仔一齊番唔到轉頭
之後都係同女仔
每一次女朋友黎 我地入房都會鎖門
屋企人以為我地傾心事
因為2個都係長頭髮 佢地無懷疑過
有同過男仔一齊
但而加對仔完全無曬興趣

有冇磨豆腐？

我唔係佢親生

番學學生 但差緊銀行十幾萬卡數

卡數好多

俾人騙左2000幾蚊澳紙
而家頭痛緊下個月點交租

其實我第一架車冇賣到
收埋左係個住村屋既朋友到
但係我話賣左
因為屋企人唔想我留三架車
對上一架車唔係賣俾下一手
係我拎左去劏

仲有既係我女朋友係大過我5年唔係細過我

巴打yr3先諗住quit?

諗住報多次讀咩科？

點解唔講得屋企人知？

巴打咩原因

讀緊中學果時俾男朋友搞大左個肚
男友同佢屋企人驚我屋企人報警
俾左一大筆錢我同埋嗌我落仔
屋企人同現任男友都以為我係處 係乖乖女

發現表姐係les
表姐block咗我ig 用第二個ac嘅時候無意中發現佢同佢女朋友求咗婚

同性戀，仲要拍左幾次拖佢坡都唔知
加左人工家用都係比咁多
之前讀書retake左幾科，但佢地一直覺得我讀得幾好

返咩工搞到俾人羞辱咁慘

男朋友唔知嫁
盡量都唔比佢兩邊有機會接觸
好女兩頭瞞 唉[/quote]

你好鐘意男朋友？佢對你好好？

陰功。咁你而家生活點？

陰功豬。欺凌及強姦者應該去死！你而家過成點？

社會變咗，做雙面人好辛苦，搵接受自己的朋友先。

自己未仆過野

做乜咁慘被人呃？

你屋企好窮？做乜唔俾你讀上去？

慘慘豬。有冇搵人傾？

辛苦

發生過一次好嚴重嘅交通意外，㗎車撞到要劏，不過好彩個人完全乜事都冇

日日返工放工路上有條宅男跟蹤我
測試過好多次
真係跟住我
已經有半年以上
不過好彩佢冇進一步行動
唔想同屋企講 因為唔想佢地擔心

若果阿宅男睇到呢個post 求你唔好再跟住我
你搞到我好大壓力

咩病？你俾晒？

同你一樣但我屋企人知
好難捱

路過留言
好多巴打嘅經歷都好慘
呢刻個人好痛苦（尤其係因為讀書煩個班巴打）
不過只要捱得過
最後睇返會自己會笑返自己當日會因為呢啲事擔擾
我地唔可以爲你去做啲咩
有問題始終要你地自己去解決返
加油，共勉之
利申：過來人

叫雞沉船

比網購d人呃左幾勻，加加埋埋都有兩三萬銀，不過大部分自己錢，好彩唔洗差人錢

其實好蠢
有啲野我真係秘密到上網都唔敢講

同左個唔鍾意ge女人結婚

中學嗰陣暴瘦 家人一直以為我係做運動減肥先瘦
其實我係有厭食症 我食乜都想lur翻出嚟
每一晚都要諗借口同屋企人講我唔食飯
又或者係佢地面前扮正常咁食飯 然後去廁所嘔
嗰陣我壓力好大好辛苦 我話落街跑步
其實係落街喊
我唔想佢地知道平時好似好開朗活潑嘅我 原來諗嘢係咁悲觀

經過咗幾年時間 而家可以正常飲食 食到嘢真係好幸福 所以我而家好珍惜食物

同佢地講住hall, 其實搬出去同人地住
學緊車
食咗幾年煙

其實我覺得自己人際關係上面好失敗
亦都睇朋友e樣野睇得好重
次次用個心交出黎同人做朋友
但最後個個人最後都會消失
我唔明點解之前成日大家都會講心事
又會知道大家既過去
佢話想去邊我就陪佢去
佢唔開心我就即坐半個鍾車程出黎陪佢飲酒
總知佢想出街我就隨時隨到咁
以前成日可以揾大家日傾夜傾
e加居然可以變到格幾日先傾一次
仲要e加變到我主動約佢佢都唔肯出黎
明明知己兩隻字係你自己講
我仲以為知己可以做一世
我仲以為雙方認定左
大家係知己友誼可以好長久
但原來唔係
果然期望越大失望就越大
每日比e個人搞到好唔開心
每次得返自己一個人既時候
靜落黎既時候一諗起佢我就忍唔住喊
我真係好唔甘心

外國讀書 + 同性戀
之前已經辛苦到日日有自殺傾向，瞞住屋企人，見左幾次心理治療師又冇用，想死又唔敢，同人講又冇人信，就算信都唔知可以點安慰我。
因為我係平日最「開心樂觀」果個人，我都係大部份朋友傾心事做輔導既對象，就連同人講我有depression ，人地都話唔係好嚴重姐！
.....係咪我死左先叫嚴重？
到最後頂唔順轉校，屋企人唔俾都照轉，就當我讀書唔成冇鬼用，再頂落去我真係死。
雖然而家轉左地方，但係其實個情況只不過係冇咁嚴重。每一日都好痛苦，開始依賴賭博（冇輸冇贏）。
其實，我抑鬱症最大原因，係因為我屋企人，所以有好多野已經唔可以同屋企人講。我知道佢哋好愛我，但係同時佢地果種期望要求，甚至好多時候佢哋嘅說話令到我好痛苦，崩潰。我平時幾辛苦都會唔喊，但係一講到屋企，我就會喊到停唔到，因為太恐懼.....
我成日幫人做心理輔導，個個都多謝我，讚我係好既輔導員，但其實自己咩都幫唔到自己。到底我仲可以扮呢個所謂既乖乖形象幾耐....

巴打岩岩先睇到，想問咩原因放棄degree offer，依加一路瞞緊屋企人呃佢哋讀緊degree但其實讀緊asso？

平時買野問價錢都係7折咁

好掛住佢地
搬左去外國住閒日啲時間完全唔夾
要weekend 先有時間傾電話

quit u
愛上左個大我十五年既有錢人
仲要係出糧比我果個

我係偽娘

同你個 situation 一模一樣
淨係同左幾個老友講
女朋友同屋企人我真係唔敢講

屋企人以為我住hall
但我其實係同男友同居
好想一直同佢住落去
不過我對住屋企人開唔到口
因為佢地一定接受唔到 個女未嫁但同人同居
就Grad唔知點算

我係巴打
事頭婆 唔好同我玩咁埋啦
飲酒又飲到攬埋一舊影相
對你根本不能自拔

夢想人生

到返工俾人屌果時就笑笑口咁講：哦哦哦
心諗都上哂岸，重同你勞氣咩
睇住d人為左1萬幾千咁勤力做野會覺得好好笑

淨係瞞bonus 同雙糧

有嚴重社交焦慮 同陌生人講野會透唔到氣同手震
成日話上堂其實冇 gpa曾經爛到要見board 最近頂唔順係咁走堂搵左份partime 廢事自己咁垃圾要洗父母錢去hea
屋企人都察覺到 我扮樂觀話冇咩野 其實朝朝都想跳落路軌 諗自己點樣死

屋企家景唔差，比普通人好少少
一直以來，屋企人都幫我鋪路，幫我做一啲認為會成功既路。我知你地為我好，但我其實覺得自己好似一隻傀儡，自己想做咩一直唔敢講因為知道佢地一定屌我唔生性，唔長進冇腦。而家想做咩都唔會同佢地講，有咩諗法同心情都會自己收埋。成日同我講，鍾意做咩就做咩。但其實我冇得簡自己既人生，一早已經比你地決定左。我其實好清楚自己既長處，但比你地既說話踩到一文不值時，我已經冇再同你地講過野，你問我既問題，我都只係答你想答既答案。

利申：冇抑鬱

有cancer但唔想比屋企人知
唔係好嚴重費事佢地識到係cancer就驚餐死

我老母又係唔想我玩26 不過理撚得佢咩

服票同波輸好多

間唔中拎家姐對bra同底底打丁
索下陣味

你大個仔架啦 唔駛再扮啦

理性上我明我唔需要要咁做，但我屋企人之間已經好多問題，如果我將我嘅事實話唒俾佢地，我父母一定好傷心。 我知道我唔應該死忍，但係我又可以點.......

同感 返工為左搵錢 放左工就可以盡量唔理公事 幾chur都無讀書咁辛苦

Similar case
我bipolar勁嚴重 要repeat

有雙重人格

積埋積埋差十萬卡數
一路讀書一路pt淨係夠還minpay
屋企人叫我唔好做好好享受最後一年學業
每個月俾返少少洗費我
但根本唔敢同佢哋自己3分2糧都用嚟還債
唔做野真係完全搞唔惦
如果佢哋知道一定會好失望好失望
而家只望下年出嚟做ft可以每個月還多啲搞惦佢

你好似以前既我

可以留個tg傾嗎？

申請左器官捐贈
唔知點開口同佢地會有咩反應

情緒波動好大
夜晚偷偷地喊

同男朋友準備結婚 差唔多擺酒
意外發現有bb 原本想同屋企講雙喜臨門等兩老可以開心下
結果發現男朋友一直有係岀面偷食
取消哂所有嘢兼自己一個走去落埋bb
之後有情緒病 到半夜就爆喊 永遠失眠
屋企人一樣都唔知
仲不停叫我考慮清楚係咪真係要分手

其實之前上莊上到好想死左佢一走了之
但又比你個仔捱得過

之前諗quit唔quit u嗰半年，其實我晚晚都喊，最勁試過冇停過喊左三個鐘，但係你地面前就扮冇野。後來主動打俾你地講我想唔讀，其實嗰陣我一路傾一路企係火車站喊。嗰大半年不時都好想死，覺得自己好冇用，妟就坐巴士都會冇啦啦喊，好想去睇心理醫生。quit u之後成日都好擔心自己之後點算，覺得自己好浪費你地一直以嚟投放係我身上既資源心血，但我又冇野叻，話就話學緊其他野，但其實我依家都係半個廢青。有時啲親戚一見到我就問 今日放假唔洗返學啊？ 其實我好唔開心，唔知點答好。因為咁，我變得好唔想出席嗰啲家庭聚會。
同埋我同ex分手唔係因為嗰陣我唔愛佢，係因為佢對我好差，我受夠先提出分手。我冇同你地講係因為我唔想你地傷心擔心，唔想你地知道你地個女俾人係條街鬧到喊唔想你地知你地個女俾人當出氣袋。
原來有好多野瞞住佢地

有拍過幾次拖

失業2星期

對唔住 我既屋企人
我知你地唔會睇到，我依家係醫院。
其實一直以來讀書、工作都好辛苦好吃力。我知道我要努力搵錢想比好小小生活你地，我係呢個屋企無論租生活費我都可以承擔。我一直以來都好辛苦，係我有好多次想自殺，我都覺得自己係負累，直至早排醫生話我厭食，我都唔敢同你地講，我好怕你地擔心。屋企人 對唔住 今次我真係好攰，我覺得差小小就唔係到。 我淨係知道 真係要好好珍惜依家所擁有既野 生命無常

巴打下一步想點做

兩三年前有日見到阿爹喺到睇啲樓盤報紙
於是我問佢喺度做咩，我嗰時20歲都未夠

「冇啊，睇下而家啲樓幾錢，諗住等退休幫你上樓，之前搞掂你阿哥而家到你啦。 」

我聽完呆一呆，「唔、唔洗啦，同你哋住咪得囉，而家啲樓貴到痴線，屋企又唔係有 」

阿爸聽到即刻話：「你都傻，冇樓點結婚啊你？定啦，我退休金有啲，你阿哥嗰度又有得返按，個市跌返啲就得㗎啦！ 」

其實好想叫佢留返啲錢兩老去下旅行食下好西，因為你個仔根本唔會結婚。你細仔係基，根本唔會有老婆，唔洗買樓㗎...

但係我到而家都唔敢講，前排仲見到佢檯頭有樓盤資料 佢仲好似有少少guilty 咁話而家啲樓咁貴應該將來買到都會好細...

對唔住

我係隔離屋王生個女

應該無 佢地連我隊草都知 仲話可以試吓

淫底
係bi

巴打/絲打依加點？

仲有冇讀書？ 定做野？

我不時都係到諗quit u，但唔讀都讀左幾年，已經差唔多去到尾聲，而家quit我過唔到自己個關，覺得將來自己會後悔，亦唔甘心而家放棄，但係讀u呢件事令我產生好多問題，每日起身都唔開心，每日重重複複做一啲自己唔開心嘅嘢，無間地獄咁，又係覺得自己好冇用，死不時有諗過但應該唔會夠膽做，但生存又好痛苦，好矛盾

青頭小毒撚 其實有過幾個SP

嘩屌 gay佬

表面話去日本讀書
實際為自己著想

Diu你

讀緊副學士 ，但已經爛grade
其實讀得唔開心，應該都升唔返上去
呀媽

Yoyo其實我同你一樣

不過我有目標
我quit asso入日本U

u

諗下其他路啦

同佢地相處多d 孝順下
佢都係想你開心

絲打

me too
而家唸住瞞住屋企人quit u

係外國讀緊書workload大到仆街
日日係圖書館老豆以為我讀得好enjoy
我心諗唔撚係呀我想返香港食雞煲呀仆街

omg..

離開左屋企係外國自己生活左好多年
我會經常fb上post表現到一切生活正常 過得好開心，只係為左post俾佢地睇，等佢地放心
事實上我好大壓力 好多野諗唔開 好想自殺…

成日賭

識人同你一模一樣 不過對方十年前既事

19號又跌左8千係澳門
戒緊賭 Day 4

巴打講多啲？

中學知道自己係les
呀媽有宗教信仰一路以黎嘅口吻都唔支持
有時聽到話我同男仔拍拖結婚要點點點 對唔住呀應該唔會實現到
其實唔係驚呀爸呀媽會鬧我唔理我 因為佢地好愛我 一定會包容接受我 但我驚佢地會好內疚同埋擔心我 覺得係自己錯令到我咁 同性戀係先天嘅甚至會怪自己拕b拕得唔好 其實我過得好好呀從來無覺得同性戀係缺憾 i am happy to be a gay 有得揀我都會再揀自己係同性戀但生於一個無歧視嘅社會 中意同性同異性都一樣 就好似有人中意藍色有人中意紅色咁 有人係左拗有人右拗 係好平常嘅事 無野特別
有一日時機到可能會講 又或者可能瞞一世好d

...其實好堅強，起碼你堅決分手

好唔開心 唔想返學 gpa好爛 要defer 自己都冇信心讀埋去

拍拖

同女朋友拍拖7年左右

1d 性癖好其實佢地知，但無實際撞破姐

冇拍過拖

成日去叫雞
個個月起碼拎兩三千去叫

出黎創業 損左30個
返緊工還債

草過 食過煙 拍過拖 扑過野
其實我過得好差
前幾年開始已經不間斷地自殺
其實學校冇你哋諗得咁好
你哋對我嚟講都好大壓力 成日話唔要求我讀書好叻 行為上我又唔覺
你哋成日話我唔翻學 其實我都唔想 訓二十個鐘都好似唔夠
成日翻工係怕面對你哋
sorry 爹哋媽咪 其實我好愛你哋 如果我走左 希望阿哥可以陪住你哋 唔好太傷心 唔好唔記得我

話去咗玩 同女朋友去扑嘢

雙性戀, 同過女仔拍拖
有抑鬱同焦慮, 曾經諗過自殺

追完post真係覺得每個人都有自己嘅故事同難處
各位巴絲加油

性方面 要睇著GV/J圖先有性欲
愛方面 發覺自己對男人女人都無興趣

利申：巴

係岀面學梗小提琴，之前買過部bass比老母屌，俾佢屌到好似犯大罪咁所以決定唔講

其實中六畢業嗰年我旅行係得自己一個去

其實小一嗰時我無偷過人地嘅野，只係當時唔想俾我媽知道我好驚，所以認咗只係無諗過你竟然由小一講到中學仲繼續講呢件事，仲要係通街講，之後又發生咗啲事(我受害)，你又通街唱，從此決定我無論點都唔會係你地面前表露任何脆弱，根本信唔過
其實我基本上大大細細嘅事都對你地好有保留，我唔呃人，但成日呃佢地

學緊電單車，之後買電單車都應該唔會俾佢哋知

我屋企成日以為我好鐘意外國，鐘意到想移民唔番香港。但其實我係外國壓力到成日想死，番香港對住屋企人我又好大壓力...其實我真係好辛苦

做ptbf

我都好介意我係私生女，但又扮到好瀟灑咁安慰阿媽
其實F4-6嗰時加埋讀書壓力，成日諗自殺，不過冇行動過

其實我覺得冇爸爸呢件事令我心理好扭曲黑暗

有情緒病 瞞住你地睇左好耐精神科一路食緊藥

你呢d少野啦

偷過屋企錢去叫雞

一年後要去日本打工生活，但屋企人冇人知

鍾意左一個有女朋友嘅男人，同呀媽講要反夜或者去朋友屋企玩，但其實係去同人開房。比佢知道自己個女咁cheap激死佢[black][/black]

讀u個陣成日遲交essays 有次仲搞到爭啲defer
個陣開始爭落啲卡數到而家都未還清
同埋暪得最耐既係由小學開始我已經覺得自己唔應該出世 不時都會有自行了斷既念頭

搞重組唔得咩?

成日以為我性格好樂天，冇壓力
其實咁多年以嚟所有唔開心都收埋晒，半夜三更先偷偷喊，唔想同屋企人講因為我怕佢哋會好擔心我，所以面對佢哋我個樣一定係好開心，好無憂無慮

下個月就3年無人知

其實我係hehe

我有女朋友

你未來老婆應該會諗點解你扯唔起

出黎做野果陣搞重組

去個三日既旅行散心唔同佢地講

利申: 因為咁樣比人屌到上天花板 西左我面幾個星期

始終係一個唔完整既家庭，
加上女兒身份一直都不被公開承認過。

其實人需要既野真係好簡單，祝你可以係生命入面搵到值得留戀同高興既事，一定會搵到

同冇嘅人拍拖其實係乜感覺。同佢拖手同埋錫，會唔會覺得好嘔心？

點解會覺得自己唔應該出世，係唔係覺得唔開心？

做第三者辛苦嗎？

點解學樂器都會畀人鬧？

例如？

輸左成百幾粒

辛苦... 自己都接受唔到
已經離開左

點解唔鍾意女人都仲同佢一齊？

有3000萬身家

追左好耐po，欠債，擔心學業，情緒病，紋身...睇黎大家生活得好壓抑。
加油呀巴打們。 高汁po ，雖然多負能量，見大家都好坦白甘講出自己秘密 ，感覺好正!

有無試著

點發現的？

真係冇唸住坦白？對住自己唔鐘意既人一世好慘！

利申：Les，但屋企唔知，仲成日叫我拍拖結婚生番個俾佢地 我寧願單身，都唔想同一個我唔鍾意嘅人一世。

食煙隊草落吧落club 覺得自己好垃圾 分手之後就開始呢啲生活 比屋企人知道實打撚死我

讀緊咩

偷野差d留案底，好彩事主比機會我重新做人

其實點解咁大壓力 過得差？！
草過 拍拖扑野全部都係開心事啵

我覺得個女仔慘多d
d青春咁就冇哂

今晚好失意,財政狀況終於跌到得返10蚊現金同張八達通,玩撚完既感覺好強烈,係條街度行左行左成粒鐘馬路返屋企,聽住歌住風其實幾free

你自己諗下啦，一日未結婚，仲有彎轉。如果你真係結咗婚，到時先俾佢發現左，仲傷佢心。

你累撚左個女仔呀巴打

食過30幾條女，屋企人仍然以為我係大魔法師

其實我每日返學都覺得好辛苦
好唔鐘意而家呢科，成績又差
諗過quit
但老豆老母真係好想我可以大學畢業
佢地賺既都係辛苦錢，唔想佢地失望
唔敢同佢地講我讀到隨時畢唔到業

同男同學plan好去單獨去旅行
利申：絲

叫雞定食女呀
講清楚D

我都係

戀腳

呃老母有仔 其實係有女
利申 絲

依家冇再讀書，有返下pt，有學其他語言可能將來會去外國讀書，但學好一個語言考到個試至少要多一兩年，所以到時未必會去。。好迷茫，我屋企依家又好似冇plan要俾我去
巴/絲打你讀左幾年就加油捱埋落去吧，如果依家quit我怕你會好後悔。我係yr2就冇讀。我明嗰種感覺，讀自己完全冇興趣既野，真係好唔想返學好唔想面對。冇做傻事純粹係唔想咁錫我既屋企人傷心，同埋覺得可能將來仍然有希望

讀asso時壓力好大 到而家升左u 都keep 住情緒繃緊 而家week12 已經開始擔心遲d 係hall考試時又會再次panic 導致腦袋一片空白

諗住過兩年去Dignitas安樂死

有諗過死
而家諗返覺得自己好自私

爸傾下？

電話寫咗bucket list,做曬就會自殺。搵埋朋友做扶靈，同埋朋友講，但個個當我講笑

買左人壽同立左遺囑寫佢地名

痴撚線

唔好咁自私，放生個女仔please

偷咗咩？當時點解想偷嘢？

自從分手 俾人玩 打擊太大

成日飲酒 屋企又有 通常半夜飲 自己喺房 冇同屋企講

暪住屋企人自己仲係處

有兩層樓揸手